contract 做左一半想唔撈 有冇得攞reference letter ?

本身contract半年 但係做左3個月想唔撈 咁公司會唔會有reference letter呢 當intern咁做又唔知得唔得

正常唔會 同埋你做3個月寫落cv預左係咁比人問

正常都會有的
我覺得影唔影響就睇你前後係做啲咩，如果你係讀書，基本上無影響

我估有certificate of services ,指明你做左3個月，但reference letter 就唔會有。。。

三個月唔寫話肺炎算數啦

三個月？
好快啦

係咪差到要即走？
如果係，唔要好過。
失業三個月加疫情
好合理呀！

意思係從未入去做過，因為你覺得好唔掂。
星期一走人啦。當比咗七日通知公司。

佢比錢你，算佢炒你。
如果唔係，你炒佢囉！

剛剛七日。